點解支那仲未有反日示威

日本海上保安廳預計將在釣魚台附近部署新式大型海巡艦。

日本公布2020年編列預算，將成立新的離島警察部隊，包括於沖繩縣、福岡縣各增派159名警官，將配備衝鋒槍、步槍等反登陸裝備，接受高度專業訓練，兩地也將各備一架大型直升機，被視為捍衛釣魚台主權。

日本海上保衛廳在8月28日公布的2020年預算需求，加強釣魚台領海警備體制以及擴大編列因應發生特殊案件的預算，包括增列艦載直升機、擴大巡視、監視無人機等預算。

Push

搶我釣魚台!

支鬼所有群眾活動都係政府發起 政府呢期唔想開呢條線

好啊，佢地肯定會周圍搶
拆到要重建，ＧＤＰ就會不斷升喇

今次一定唔俾反, 上上街隨時變反共

上上下街

因為同美國對抗
要奶日奶德

唔會畀版豬有第二次反日「示威」㗎喇
而今支共草木皆兵咁

wechat weibo 搞一次打殺搶小日本

呢排支那搞緊大東亞共榮圈

所以要要去吹吹風

所以更應該要

推

幫佢開

推,一定要煽動班傻鳩上街反日

push

推！

中國人最愛日本

樓上當支那啲人真係冇腦ga wor
梗係自己條命仔緊要啦

推
真係有得諗喎 唔係講笑

反咩日 轉個頭又買機票 飛去小日本食刺身買廁所板

推 狗毛退散